香港到底仲有咩影評人值得留意?

個D咩講鏟片港產不打同舒琪黨就算鳩數啦

依加啲影評除左會講個故事有深度以外，仲會真係評電影咩

馮家明

有邊d人屬於舒琪黨?

十幾年前嘅登徒係OK
唔係一味講套戲超好睇或者超垃圾
真係講到戲入面一啲導演想表達
而好多觀眾留意唔到嘅細節
仲會由導演同編劇角度分析點解會拍嗰套戲
點解要講某啲對白或者拍某啲Scene
有咩意思都會嘗試分析返出嚟
真係令到聽眾對每套戲嘅感受加強
教聽眾點樣欣賞每部電影
而唔係好簡單分類好唔好睇
跟住喪讚或者喪恥笑
但而家睇佢啲片都已經唔得
可能年紀大
都無咩心機做影評

近年真係諗唔起
報紙影評都係嗰幾位
至於網上影評電台
以前都聽過幾個
但而家全部都無聽

好似《後巷電影院》、《咬蔗幫》
啲主持畀我感覺係好唔尊重電影
做節目態度好傲慢
好似世上所有電影都係垃圾咁滯
無咩可聽角度
仲有《影畫春秋》都算長壽
不過幾位主持成日唔做功課
啲戲嘅內容講到錯漏百出
評論細節都係求求其其
少少分析都無
之前請過某客席嘉賓做幾集
啲內容差到不堪
嗰位仁兄根本連點欣賞電影都未識
只係會講「商業片係咁架啦」呢類低能影評
真係無言

關勁松 阿里安

石琪：弱智

香港無留意，最近睇緊Bilibili既「發條張」，有d料到

佢都幾鐘意講港產片主題

周星馳，呢集成粒鐘

家有囍事

無間道

香港僵屍片

花樣年華

飲返杯先講

yahoo

清識貨

你地口中嘅舒琪黨已經係最好喇喎

How tin game?

Happy Kongner
唔多產，但d影評真係相對比心機做

月巴氏？

peeping tom
主持人本身讀電影出身

好懷念, 佢地真係正

做咗一排之後又停咗

搵到食咩？好多人副職兼任同埋要講得有娛樂性先有人睇

都無乜人睇，揾鬼做咩

營運都要cost

米加

PISH
香港沒有影評人只有KOL